綜援資產上限放寬一倍

綜援資產上限放寬一倍安排延長至明年5月底

#港聞 針對失業人士，政府將綜援資產上限放寬一倍的安排，會再延長至明年5月底。 (11/25/15:17) 全文 ()

屌你老母啲仆街大陸狗嫁黎香港呃完錢就攞綜緩仲要放寬

拎綜援又受失業影響？

針對失業人士

你漏左離婚趕個癈老走等佢訓街呢兩個step

德政
保險入面d錢又話可能唔計，隨時可能攬住大舊資產都可以申請

針對就業人士

失業拎綜援囉，咁放咩寬呀？？？

屌又要家訪受資產限制
快極四個星期先收到錢
派錢好過啦

資產冇六萬先申請到

係呀 我親眼睇住個親戚就係咁，踢完再申請個支那姦夫落黎，再生多件

all votes